Jean a 16 billes et Jacques en a 10. Combien de billes Jean doit-il donner à Jacques pour qu'ils en aient autant ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 2
  \item 3
  \item 4
  \item 10
  \item Ce n'est pas possible.
  \end{enumerate}
\end{multicols}